海賊王 891 情報

標題:他們相信著我！
扉頁:不請自來的草帽大船隊vol23雷奧篇:小的們！去幫助城鎮重建吧！

在鏡中世界，路飛和卡塔庫栗的戰鬥還在繼續
有個人正在陰影處注視著他們
夏洛特家第33女 夏洛特 弗朗貝（15歲，卡塔庫栗粉絲後援會會長兼特攻隊長）
我才是最被疼愛的妹妹 要成為妹妹之王的女人！
弗朗貝指揮部下支援卡塔庫栗但是部下的攻擊都打不到路飛
弗朗貝：我不想看到面對這樣的對手苦戰的哥哥 哥哥必須一直是完美的才行！不然會幻滅的！
部下：與其說是苦戰，其實只是那個傢伙太難纏了
無論被卡塔庫栗打倒多少次仍然站起來的路飛
預知到路飛接下來要做的所有動作並做出應對之策的卡塔庫栗
”啊 啊 啊 啊 啊啊啊啊！！！“
路飛做任何嘗試都徒勞無功 煩躁得大喊

卡塔庫栗“動作被人看穿就是會這樣子的”
稍微冷靜下來的路飛想起了雷利的教導
以自身的攻擊抵消了卡塔庫栗的攻擊
雖然準確率很低，但知道路飛也能跟自己一樣看到未來這點讓卡塔庫栗很驚訝
卡塔庫栗“別再站起來了。你們的計劃已經暴露了”
“可可亞島1點。當然你的伙伴們在到達可可亞島之前就會被擊潰”
“等著他們的是我弟弟們以及排排艦隊。就算你從這裡出去了結果也是一樣的”

路飛“...但是我必須從鏡子中現身”
卡塔庫栗“怎麼一副事不關己的樣子”

畫面切換到貝基的船上
蛋糕終於完成了
布琳叱責山治道，就算現在蛋糕已經做好了但是也已經晚了
山治“無論怎樣都必須去”
“做出最美味的蛋糕去阻止大媽，他們...”

鏡世界
路飛“我要揍飛你，必須從鏡子中現身，他們...”

路飛&山治“相信著我！”

桑尼號上
喬巴已經渾身是傷但仍在保護同伴不受大媽的攻擊
普羅米修斯膨脹成桑尼號的好幾倍大
以為一切都完了的時候桑尼號前方飄來了蛋糕的香氣，有一艘船現身了。

關於弗朗貝的補充情報：
容貌秀麗
黑色馬尾
總是漂浮著
總是嚼著泡泡糖

情報師再補充：
看了好幾遍都是寫著第33女15歲
布琳罵完以後，
戚風說：不是吧布琳！
布琳：啊不對！我怎麼這麼說！

情報師再再次補充回答：
卡塔庫裡沒有用新技能

又要下集先講食蛋糕

三邊會合啦

一有路飛就知今集一定會唔好睇